"Wat bedoel je, mijn Heer?"
vroeg hij, nul op het rekest gekregen.
Trafford was stil, en Varley ging over, die traag is, alsof hij al zijn woorden: "Ik heb het recht om te vragen.
Ik ben haar voogd.
U hebt het recht verloren die toebehoorde aan haar echtgenoot; u bracht haar alleen maar ellende.
